完全唔覺姣穎同馬明一齊緊

睇咗咁耐佢兩個一幅合照都冇
親密少少嘅都冇
淨係見到呢幅